\componentdescription{PreRenderJob}
{
	Ein \type{PreRenderJob} ist eine Aufgabe zum Vorrendern einer über ihren \type{TileIdentifier} spezifizierten Kachel, welche von dem \type{RequestManager} bearbeitet wird.
	Der \type{PreRenderJob} verwaltet das Zusammenspiel der einzelnen Komponenten um ein \type{Tile} vorzurendern, er setzt neben dem \type{UserRequestJob} den Controller im MVC-Entwurfsmuster um.
%	Dabei ist diese Art des Jobs für die Aufträge zum Vorrendern niedriger Zoomstufen angepasst.
	Der \type{PreRenderJob} ist im Vergleich zum \type{UserRequestJob} für das wenig priorisierte Vorrendern der niedrigen \glspl{Zoomstufe} angepasst.
}
{
\begin{signatures}
    \item[PreRenderJob(tileidentifier : TileIdentifier*, manager : RequestManager*)]
		Erstellt einen neuen \type{PreRenderJob} und nimmt dabei direkt einen \type{TileIdentifier} entgegen.
	\item[process()] Bearbeitet den \type{Request}.
	\begin{itemize}
		\item Hole aus dem \type{Cache} das vorzurendernde \type{Tile}.
		\item Errechne den gewünschten Kartenausschnitt.
		\item Hole die \type{Nodes}/\type{Ways}/\type{Relations} aus der Geodaten-Komponente.
		\item Hole das gewünschte \type{Stylesheet}.
		\item Gib die \type{Nodes}/\type{Ways}/\type{Relations} an das \type{Stylesheet} und erhalte die \type{RenderAttributes}.
		\item Gib die \type{RenderAttributes} und das \type{Tile} an den \type{Renderer}.
	\end{itemize}
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
%     \item[tileIdentifier: TileIdentifier*] Verweis auf den TileIdentifier.
%     \item[manager : RequestManager*] Verweis auf den RequestManager, darüber Zugriff auf die anderen notwendigen Klassen, wie \type{Geodaten}, \type{Cache} und \type{StylesheetManager}.
% \end{signatures}
% }
